大家食鳳梨嗰陣，會唔會食埋個芯？

利申食埋
依期屙屎勁暢通

唔該用番菠蘿

台灣嘅係叫凰梨

鳳梨同菠蘿有啲唔同 好似係個品種唔一樣

個芯好爽好甜

同埋點樣去皮先最快

我皮都食埋

On9

菠蘿好撚酸
鳳梨就甜既

如果要快

唔理啲果肉切8刀落去

兩樣野黎

波羅個芯唔食得

菠蘿錠吉手
鳳梨唔吉

唔識唔好衝出黎柒

你係咪嗰種了無生趣嘅人
見到狗淨係識叫狗，柴犬金毛乜都唔識

剩係食釘 榴槤都係

我訂左個royal級既貓山王，個殻20賣比你？

呢個case真係可以用番鳳梨 因為一個嗰芯食得 另一個唔食得 兩個都用菠蘿 好易睇到眼花

狠心啲四刀都得

會，明明巧巧食

笑左

買左菠蘿當自己買鳳梨？
鳳梨近乎無芯